有無人睇緊機場live

有個大陸婆係到嘈
叫佢講好廣東話先啦

仲睇？出來啦屌